nx300定GLA200

筆直40萬左右
大時大節先車屋企人，全部女人
平時多數1至2人坐
唔飛車但想 sporty 啲，操控上靈活啲
空間既話夠用就得，坐4女人唔逼就可以
計埋option既話邊架抵諗啲

唔睇虛榮
cx3,5

兩架都試過車

NX空間大過gla
NX靜過/坐得舒服啲
Gla 係benz
操控就兩架都差唔多

淨講mb同lexus 50萬以下，suv

咁講好似性價比lexus完勝，空間又大啲，操控差唔多

就以上兩架車就算我係benz打手都會揀凌志，性價比高好多

Lexus for sure, not on the same level

NX吧

GLA真係好核突

巴打
如果齊option真係Lexus
Lexus個款唔失禮，個籠又靚

第二gla架車本身都低身小小，上落你可能會辛苦

第三如果gla加option 你有排等，而家歐洲車訂車會出多左時間，聽講因為運輸處果到出左問題。有班友18年q2訂左c200到而家都未出到車。

利申：benz打手

GLA 真係坐得好唔舒服

我個名答左你

睇黎唔洗諗了，一直都掙扎緊nx300 gla q3

所有benz200都係極入門系列寧願買另一個品牌既靚車揸好過

你而家要買就真係唔洗諗

GLA 細部

Q3 2011年款舊 design，一係等新 Q3 到港

今日去試坐過架gla真係唔掂，講就講suv，坐 上去c200個視野仲好少少又唔怕太頂頭，gla較到最低都差半個拳頭就掂聽日去睇埋架nx300先

個啲極其量叫cuv

傻都識揀，緊係NX
GLA 籠太細，又唔似Suv

死撚開啦
兒登仔淨係識萬事得
買MB Lexus就叫虛榮
人地有嘅quality你萬事得有條鐵
CX3都噏得出，GLA同級對手係X1 Q3 UX，NX對手係X3 GLC Q5 XC40 E-Pace
幾時輪到萬事得

GLA200
成部放大版BENZ咁
唔係盲都揀nx啦

原來巴打重未買，上個post我都比左好多意見你
我記得你好高
NX真係試下車先，我真心推介NX
性價比好高
但你人咁高真係未必岩NX

NX喺又一城坐過，後座夠闊又軟熟，尾箱夠大，但感覺前後張櫈本身比較高，容易啲頂頭
GLA係高身版嘅A仔，後座比A仔多少少head room，其他同A仔冇乜大分別
利申：前凌志車主

係啊今日經過mb有時間咪入去試坐吓，已經疊埋心水買nx，其實當我咁高都冇計架啦，錢就得咁多唯有人就車，我揸過q5都接受到個空間，nx同q5同級應該空間唔會差太遠？

NX 籠係靚，但同級嚟講算細

同級好似X3最大？

Q5會闊落D
我又係最近睇緊SUV 係爭GLC同X3未試，今代X3太貴應該唔諗，暫時我都係GLC/ NX/ Q5
Q5今代真心有驚喜，買18年50萬找1000 渣落完全唔覺重心高，馬力又夠，但始終Audi 唔係好敢買
NX 籠同外型都正，但前驅冇馬力冇操控，但係最舒服

nx300 fsport 會唔會爽啲

btw 嚟緊會試埋XC60 同QX50

F-sport 只係成個package option 渣落唔覺特別
佢本身造車哲學就係要舒適同柔和，點踩都唔會話好爆

老實係咪前驅車一定無操控？係咪定律來

Q5真係整都整到暈
NX後座內籠真係細
但係估你唔到勁靜，司機位坐得好舒服

X3真係太貴，但啲性價比好似又唔係咁高

GLA200 = A200既SUV款

比多少少買Lexus RX 二手好過啦

UX應該同CX3 差唔多size?

畀盡叫CUV款
同級嘅CUV中GLA都係below average

RX 尾箱同級最細

係咩 我以為RX大過NX添

如果我有能力一定揀lexus
利申: cx5車主

真係好撚細

GL無C都買唔過

QX50 真心唔錯

睇唔睇都咪制

乜都推萬事德

nx 新車同上代nx有乜分別？

之前唔知邊度見到nx300有promo免費升上ultimate版
我都心思思緊
等你試完俾report

有錢點解要買萬事得

最慘呢度無論你要求推介不論平貴，或者任何嘅車型任何size, 都係退萬事得

由Mazda 2推到CX-9

連登仔不嬲有個人品味
推埋d市場冷門野
差在未推富豪

Nx
Gla太細部

千其唔好GLA
揸緊GLE覺得好垃圾

Q5整乜整到暈? 願聞其詳
定係我架Q5同你嗰架係唔同廠出/造嘅?